[聖三一主持] The Grand Tour Season 3

18/1 Air on Amazon Prime

Power!!!!!!

今朝一早就睇第一集
有啲悶...
內容有啲少...

等足成年終於有

Captain Slow賤到呢

適應左grand tour個format
覺得今集無咁多枝節
幾明快

Amazon’s Hit Car Show
Amazonshitcarshow

lm

可能我唔鐘意muscle car，有d悶

等第8集有中國

係唔係以後都唔會再有celebrity car show?

可能出類似既環節都俾bbc狙擊
第二季出夠兩個嘉賓又無火花
暫時收起先啦

以前celebrity唔係請大牌都唔會認真睇啦
如果amazon有data 係關於top gear觀看喜好
我諗10個睇既人都會有7-8個飛左段star in a reasonably priced car
請d人又唔係真係國際巨星 有d都係英國本土先會識
斬左佢放多d時間係主菜好過

通常10集得2-3 集英國明星
得一集先出國際大明星
再有F1 special叫車手上黎
有時寧願睇The News都唔睇celebrity hot lap

又或者有成三個字講下歷史都會睇

諗起一堆A貨車加the stig chinese cousin

歷史其實佢地講得幾好睇
ford vs ferrari
lancia vs audi
lancia自己車廠歷史
saab車廠歷史
佢地寫呢d有時比正常segment好睇得多

我記得top gear最威個排請到Benedict Cumberbatch, Michael Fassbender, James McAvoy, Tom Cruise, Gillian Anderson, Ed Sheeran, 當然唔係講成季celebrity都咁有卡士，差不多係13-22季呢段全盛時間

去amazon呢種網台你自然無咁既號召力，亦無咁多人願意上grand tour而去得罪bbc，top gear自己本身都係吊鹽水去請明星，Matt Leblanc又話唔玩焗請新人，兩敗俱傷個隻

呢季都去中國，去重慶，睇下佢地點講d紅旗

但見到bbc d小動作真係覺得好撚小家
更加唔會支持新top gear
Chris Harris單飛仲好睇

bbc 一開始都唔明，好睇嘅唔係個show 係3個嘅chemistry
佢哋3條友坐喺度9up我都會覺得好睇

問題係當年鐵膽JC為塊扒打人
就依件事上Clarkson的確唔抵幫
BBC咁大個台點會容忍到有人Racism屌人Lazy Irish cunt
但都睇得出Richard同James真心有義氣
(雖然有可能佢地明知無Clarkson就無Top Gear ...)

但一聽到 James回應番記者關於Top Gear 去向: We come as a package

本來我覺得TG三子最唔識講車既James, 就係因為依句當堂對佢加哂分

無啦，有時會諗Jeremy Clarkson如果當日無打到人，會唔會其實Top Gear過一陣就會自動摺？你望下佢地50幾60成個呀伯咁款，James May又再增磅，個雙下爬由第一季Grand Tour變到而家再臃腫幾倍。唔係出黎Amazon做我估佢地真係心灰意冷多。呢季完左係有第四季，但講真真係買少見少。

Top Gear打從飛走三條友之後等於飛走曬成個製作團隊，匆忙搵人籌返個製作團隊又搵主持，Chris Evans一季即死，其他人想抹走三條友既風格都抹唔走，Matt Leblanc自己又本身唔係全職講車。BBC自己都頭痕點繼續搞好。

講得冇錯，其實真係clarkson攞嚟衰
做咗咁多年，你話佢哋冇感情就假啦

btw 珍惜了，佢哋都老

無可能換到風格
Top Gear 80年代第一季已經係揾Clarkson擔正但唔收得
係千禧年後轉style再加Richard有起色
再去到三子走人0個下， Clarkson已經同Top Gear劃上等號

衰d講句，你叫獎門人唔揾米奇老鼠做不如摺埋

但BBC 2 最收得就係Top Gear, 佢唔靠依套野基本上成個2台收得皮，所以BBC點都一定要搞番起Top Gear. 問題係三子係暫依幾年都無人代替到

kai wong 得唔得